# MQStation - Модульная распределенная система управления спутниковой приемной станцией

Модульная распределенная система управления **спутниковой приемной станцией** на базе ZeroMQ.
Система предназначена для управления наземной станцией приема информации с низкоорбитальных спутников, передающих в L диапазоне частот (1700МГц).  Система состоит из набора модулей взаимодействующих между собой путем обмена сообщениями с использованием библиотеки [ZeroMQ](https://zeromq.org/)

* [Список и краткое описание модулей](modules.md)

## Команда разработки
Участники инженерной смены Взлет-2020 ( г.Долгопрудный, 16-25 сентября 2020 ):

- Радчук Николай
- Попов Платон

при поддержке специалистов компании ЛореТТ  


## План работ
1. Подготовка рабочей среды
2. Знакомство с технологиями (Git, Python, ZMQ, Flask, SDR)
3. тест ZMQ
4. пректирование программы и создание  автономных прототипов модулей
5. интерфейс с железом станции
6. комплексные испытания

